屌你老味死租霸，各位巴絲小心！

幫朋友出Post:

小心租霸出沒，我都而家都未拎到返間屋，而家排緊期等執達吏

佢話佢老公走左播，佢話因租約係佢老公簽，所以就叫我追租都追佢老公。完全2公婆扯貓尾。上佢老公公司又無做。

甘佢老公走，佢吾交租未搬囉 ，又要住又要吾交租！！！！！！

排一排期要幾個月 ，我吾想有人再中佢地而家人招！！小心

女既名
葉巧南
ID: Y027xxxx

Facebook已經周圍貼 你當連登係facebook咩